公司有個男同事食完飯返來成身澳寶沐浴露味

是咁的，有位男同事成日話自己食飯，今日佢拎住個麵包同杯咖啡返來，個人喘晒氣，但身上有好大陣澳寶沐浴露既香味

圖都冇

返左屋企沖涼囉因為

個頭有冇濕

我做咩關你撚事，下次在塞你入廁食腸

雞狙熊貓.jpg

叫雞

我屋企用開澳寶

咩意思

一場同事 平時對你唔差，你使唔使拎上黎講呀八婆

澳寶帶比你清新感受~~~~

原來就係你

做完gym?

令壽堂做盛行啊

去完買網球拍姐

我老婆做批發

性工作者

唔通反到黎比人聞到成身精味同汗味咩

一個鐘度就買到網球拍仲沖埋涼買埋麵包咖啡

你點知澳寶係咩味？

賊喊捉賊？

叫雞，冲過涼，好平常！

做gym唔得?

尖room都用澳寶

網球 羽毛球

行去佢後面 搵你條巨龍吉佢屎忽 一邊個你個鼻大大力索佢既體香 四腳獸準備

可能做gym？
有同事一放lunch就去做gym 4點先食翻少少野

可以唔洗頭嘅

邊個頭

澳寶好撚臭

冇
不過feel到佢好趕好攰下

lunch做parttime姐

重點

澳寶當KY 用

係咪你男朋友？

你公司係咪喺上環？係我就知佢去咗邊，嗰度最多趁放食飯偷跳客。

打完羽毛球有出汗，沖返個涼都好正常

淨係髮尾濕

好好奇
樓主點解
咁清楚係澳寶

莫非你

非基佬

食得果一個鐘多啲都打

好似真係有小小髮尾濕

雞味沐浴露

沐浴巨星-陳煒

你比d靚女相佢睇 佢無咩感覺就一定係

condom批發？

點解樓主要走埋去聞佢有咩味
痴撚線

我都唔想
但細佬要放lunch都冇辦法

你點知的

人地同你條女扑完野黎

仲要咁熟

一聞就知 經驗老到

聽啲雞蟲講平時去都係用澳寶

打完羽毛球出身汗
費事臭親你又要比你擺上網

做完gym囉屌唔通叫完雞咩

佢經過我個位

佢唔食佢細佬都要食嫁

澳寶好差嫁？

你老婆啲客就一批批

叫雞唔撚比呀

比樓豬發現雞蟲秘密雞蟲末日了

雞蟲狙擊手一向都大公無私，狙擊埋自己的

做GYM 啫

澳寶其實幾香細細個成日用

人地叫雞關你乜事

好撚賤
一聞就知 lunch去咗鬆骨啦

師兄可否請教下 即係邊度?

買完羽毛球拍成身汗順便行上啲沖埋個涼啫

你都好熟行情吓

我間gym room都用澳寶，唔怪得啲有時lunch唔食飯去做gym啲同事會笑笑口咁對住我

你咁清楚澳寶陣味，正臭雞

永吉街錦X大廈，以前喺嗰頭返工有時趁食飯或者要出去做嘢都會鼠上去，嗰種feel 真係特別過癮。

我買左枝澳寶酒精搓手液，宜家成手都係果陣味

冇是咁的
0分

自膠
留錯POST

聽日gym房全閂
如果到聽日都聞到嘅

澳寶有咩咁特別

識得咁問，巴打果然係老司機

澳寶經濟裝,大支夾抵用,多人沖涼方便使用

食完飯唔可以沖埋涼？

我係去叫鴨呀，吹呀

買球拍又話你知？

下次同佢一齊食飯

澳寶幾香呀

做完GYM唔撚得？？

唔開

廣告嚟！！！呃我唔到嘅

你未去過又點知侵味係奧寶呢

佢次次都話自己食

澳寶味唔得,
白色個隻味唔知咩閪味
臭撚過過閪

叫完雞

可能係做鴨呢
定d黎

個男同事就是你